[正視聽] 移民不是做逃兵 而係準備Plan B

一個拳手落去打比賽，佢只會諗住點樣贏，並唔係諗住點樣閃閃縮縮留住條命。

一個應屆DSE考生，佢只會諗住點樣答啱題目，考入心儀學校，並唔係諗住點樣提早離場，報個ive/found dip只係以防萬一。

每一個香港抗爭者，只會諗住光復香港，並唔會逃之夭夭，攞定個passport，只係以防萬一。

只要你係手足，你都會明白身邊每一個人都好重要，如果你逼不得已離開，我一定會祝福你，但係我希望大家可以保持信念，希望最後可以喺呢度建立返我哋嘅香港。

自瀆並不是打飛機

有得走仲會返黎咩 傻鳩

實有人覺得移民先係大學, 抗爭先係IVE

我覺得啲人走左唔會返來囉

走去外國維持香港文化同社羣

一隻沉緊嘅船，應該係諗逃生，而唔係隻船有咩紀念價值，整返隻船
一間著火嘅屋，應該係走佬兼報警，而唔係講「呢度係我屋企，我唔會走」

睇港豬表現
宜家個勢比我走到肯撚定唔會翻
夾埋走到既手足去起個新香港算
利伸 走唔到 等緊入集中營

我都冇諗過走㗎 死未死囉爛命一條

一隻船入緊水，會諗吓點樣修補，如果好嚴重，逃走是正常。

一間屋如果有火苗，會嘗試救火，火勢嚴重先會走。

正常人遇到以上兩個情況都會嘗試補救，並唔係件少少唔對路即刻走。

冇撚有錯,有心要建國既更加冇可能留係香港
如果孫中山死要留係大清一早玩撚完了
同埋一個國家要建立認受性係好重要,除非你武力有絕對優勢
而香港既武力已經比中共控制哂
即係只能從外面入手

一個應屆既DSE考生，如果佢屋企同佢講考衰入唔到大學都唔緊要，最多俾錢佢去外國讀書。俾我係個考生，我一定唔會認真考，一心去外國算數。

人就係咁，一有後路就會擺左一部分精力係條後路到，而唔會盡全力，唔好自己呃自己。

你走定唔走都只係你既決定，其他人冇得干預，只係睇你自圓其說覺得好虛偽啫。

國安法夠大火未?
你睇下新疆宜家仲抗乜野爭?直接入集中營啦

講得好,9月我地一齊投票拎返35+

我覺得資金流失先係對中共最大嘅打擊

中共點解要控制香港先？
最主要係錢，你一路揾錢，佢一路從你身上榨錢

有人就有錢，衣食住行租稅，就要比佢一直搶

我即使自己走唔到，無600萬台幣無BNO
我都希望其他人可以先走一步

唔知佢有冇plan B

［多圖］00後都有BNO了！！仲好大本

bye

開始入水個時肯所有人肯停止手上份工夾份幫手封倉補窿排水可能有救既
不過有班人認為肯幫手用個兜兜走d水就覺得好撚出力仲要屌個班封倉補窿ED最危險最緊急而且需要更多人手既工作喺送頭
比人話幾句就話鬥黃自己有包袱又剩
比我做補窿既見住個窿越黎越大緊喺棄船走人

睇翻外國出個d書
你會發現新疆西藏20年前好多人同宜家班港豬好似
新疆Rebiya Kadeer同宜家班飯民一撚樣
起初都覺得支共有得講數 走去做人大
等意識讀根本唔會同你講道理個時自己已經比人拉Q左
西藏仲搞笑 唔記得80年代定90年代支共比佢地選舉
不過選舉個時運左成批解手軍入去幫手選
諗落有d似宜家港豬個個當35+喺條救命繩咁

香港係我地屋企

孫中山當初輸左俾人通輯都走佬啦
佢唔走佬點搞第二波革命